\begin{savequote}[60mm]
"Nada en la vida es para ser temido, es solo para ser comprendido. Ahora es el momento de entender m\'as, de modo que podamos temer menos"
\qauthor{-- Marie Curie}
\end{savequote}

\chapter{Futuro: Bases activas}\label{sec:activa}

dsfsdafsdfsdf

\section{Requisitos del sistema}

sadfsdfsdf

\section{Dise\~no}

sdfsdfsad

\section{Simulaci\'on}

sdfsdaf

\section{Prototipos}

sdfasdfsd



% -------------------------------------------------
% -------------------------------------------------
% -------------------------------------------------
